2104 沙田新城市有狗

手足小心

沙田人小心

puah

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

推

一定係

沙田新城市入面定出面？？？

有冇source ?

咁仆街？？？？？？

小心

有冇live???

Live ????

哈 重演新城市戰場？

就係冇source 完全冇人知琴晚D傷者去左邊

沙田站 by scout

沙田站

#沙田
2101 沙田警署廿個以上防暴去緊新城市

有冇巴打入黎幫手寫新中英文宣言?

應該捉手足

沙田街坊落放學啦

沙田人準備衝首都排名

#沙田
2102 兩豬籠 一警車係沙田站外

又係Sell HK 放狗入去...!!!

沙田小心

一打班手足搭緊車由青馬返沙田wor

Be water !! 沙田友

沙田友去接放學

就入城隧la

沙田友

根本啲狗發癲周圍咬人！仲邊有人可以阻到？！

沙田要人

[六四 天安門 無死人]
[八三一 太子站 無死人]

沙田

係咪要人啊

沙田要人 有狗伏自己友

好多手足無曬d裝

要屌狗？
係度食緊人

有無人出事 班狗係度做緊咩

又放狗CLS

沙田要人呀

乜事

咩事？

又做乜撚野有狗入

.....

新城市想打多次？

黑警入新城市有冇陰影㗎

係咪要人

小心！！

Tg見有狗
到左站唔見狗

新城市想再比人圍？？

30隻防暴狗

圍沙田站?
推推推

Dllm
Sell Hong Kong again

又入左新城市追捕
cls！！！！

岩岩有手足爆黨鐵閘機 懷疑黨鐵叫狗

fact checked 左
懷疑係手足去黨鐵爆機，黨鐵call 黑警

CS又要CALL白車啦

痴線又放班狗入去

其實爆閘有狗嚟好正常
入新城市就唔知佢地想點啦

點？要唔要落樓行街？

手捉快閃拆站，5分鐘之內有防暴衝入去新城市

dllm 16號
又黎
又賣港

送上門
岩哂

成班狗被街坊屌走左

沙田友好波

應該有sell hk 職員

Agree

畀人屌走左哂

屌佢老母又出現係新城市

已經走左 岩岩親眼見住成班街坊趕狗咁趕

SHK被人玩撚左2個月咁濟仲黎 等被人屌到爆開啦

不過係full gear
起晒鋼咁

唔係唔黎既咩又反口

屌你老母打狗救人

而家啲狗真係可以橫行

街坊屌狗屌到上哂狗車
同勇武獲得掌聲形成強烈對比

間野正仆街黎

睇個樣有30個綠杉，5分鐘就到?

已經有班人日日去
唔撚洗做生意
好丫 繼續丫

睇下google map沙田狗屋喺邊

各區都要啦・・・・

防暴一沖入黎，全個新城市店舖立刻落閘，仲驚過市民

有一班狗入左車站控制室

見到月台有消防

仲有十個消防

疑似手足在內？

有無video

有沒手足被捕

FUCK

六點去支持巴打放影會

街坊好團結

收費站巴士冇曬
要靠義載

消防離開

有冇片俾我打下j，依兩日好辛苦

炎之鍊金術師、鋼之鍊金術師
請把所有裝備都掉走！

利申: 核彈都唔割

714未又係
仲怕佢咩

ERROR 喎 清, 打空氣炮咩

搵站轉車

車站控制室內有狗

麻煩撳入條 link 度睇。

coming

同上次條片有晒對比

有冇片

將 之前歡迎示威者條片剪埋一齊

狗屋咩環境

知唔知佢地行左去邊呀又

約十多名黑警係沙田內

對唔住, 唔阻你

點解冇高空擲物掟狗

係站內 車站控制室

入左去 未出返嚟

有冇人整到對比影片，放上Twitter做文宣

可能睇cam

大圍站都有狗車
小心

有人爆入閘機

其實沙田佢地無理好耐
而家突然入埋商場
明顯上面落哂指揮見人就捉
之前算係避重就輕
而家全面大捉人

手足唔好沙田出站啊

都係睇唔到

入左控制室

sell hk

呢排沙田樓價會唔會急升

Pushhhhh

唔係話唔入得咩

又嚟？

痴線
嘈到癲笑左勁耐
沙田友好波

831

屌點解你睇到我睇唔到？

禁入link都唔得?

禁link
唔好禁上面個player

唔得
上面都有人睇唔到

很抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或是你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽使用說明

沙田人注意！！推！！！

登左入未

沙田友好波

青衣收費站 live緊

login左啦
係咪group入面既link黎？

係 望住coach入面個staff勁驚 大叫「落閘！快d閂門！落閘！」

我冇野講

唔係wo

點解有狗衝入去嘅？

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

P牌仔求幫推

勁撚到

D 舖頭見到Popo仲驚過見鬼

沙田人出黎!!

極多人聚集，暫時未見到狗

不要說推
要說《中英聯合聲明》已失效

希望沙田市民唔好好似D人對待港鐵站咁對待SHK

沙田真係勇武基地

小心🙏🏻

《中英聯合聲明》已失效

沙田啲人仲排住隊俾錢出。。。

睇到了

夠齊心 啲狗都淆

講真香港人奴性真心高